(function(e){function r(r){for(var n,i,o=r[0],u=r[1],c=r[2],d=0,w=[];d<o.length;d++)i=o[d],Object.prototype.hasOwnProperty.call(t,i)&&t[i]&&w.push(t[i][0]),t[i]=0;for(n in u)Object.prototype.hasOwnProperty.call(u,n)&&(e[n]=u[n]);l&&l(r);while(w.length)w.shift()();return a.push.apply(a,c||[]),s()}function s(){for(var e,r=0;r<a.length;r++){for(var s=a[r],n=!0,o=1;o<s.length;o++){var u=s[o];0!==t[u]&&(n=!1)}n&&(a.splice(r--,1),e=i(i.s=s[0]))}return e}var n={},t={app:0},a=[];function i(r){if(n[r])return n[r].exports;var s=n[r]={i:r,l:!1,exports:{}};return e[r].call(s.exports,s,s.exports,i),s.l=!0,s.exports}i.m=e,i.c=n,i.d=function(e,r,s){i.o(e,r)||Object.defineProperty(e,r,{enumerable:!0,get:s})},i.r=function(e){"undefined"!==typeof Symbol&&Symbol.toStringTag&&Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"}),Object.defineProperty(e,"__esModule",{value:!0})},i.t=function(e,r){if(1&r&&(e=i(e)),8&r)return e;if(4&r&&"object"===typeof e&&e&&e.__esModule)return e;var s=Object.create(null);if(i.r(s),Object.defineProperty(s,"default",{enumerable:!0,value:e}),2&r&&"string"!=typeof e)for(var n in e)i.d(s,n,function(r){return e[r]}.bind(null,n));return s},i.n=function(e){var r=e&&e.__esModule?function(){return e["default"]}:function(){return e};return i.d(r,"a",r),r},i.o=function(e,r){return Object.prototype.hasOwnProperty.call(e,r)},i.p="/QPUI/";var o=window["webpackJsonp"]=window["webpackJsonp"]||[],u=o.push.bind(o);o.push=r,o=o.slice();for(var c=0;c<o.length;c++)r(o[c]);var l=u;a.push([0,"chunk-vendors"]),s()})({0:function(e,r,s){e.exports=s("56d7")},1805:function(e,r,s){"use strict";s("b35c")},"56d7":function(e,r,s){"use strict";s.r(r);s("e260"),s("e6cf"),s("cca6"),s("a79d");var n=s("2b0e"),t=function(){var e=this,r=e.$createElement,n=e._self._c||r;return n("div",{staticClass:"container"},[n("video",{attrs:{autoplay:"",muted:"",loop:"",id:"video"},domProps:{muted:!0}},[n("source",{attrs:{src:s("77f0"),type:"video/mp4"}})]),n("div",{staticClass:"content"},[e.allow_access?e._e():n("div",{staticClass:"login"},[n("p",[e._v("Password")]),n("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:e.password,expression:"password"}],attrs:{type:"password",name:"password"},domProps:{value:e.password},on:{input:function(r){r.target.composing||(e.password=r.target.value)}}}),n("button",{on:{click:e.CheckPassword}},[e._v("Ok")])]),e.allow_access?n("div",{staticClass:"app"},[n("div",{staticClass:"question"},[n("img",{staticClass:"left-arrow",attrs:{src:s("b94f"),alt:""},on:{click:e.PrevQuestion}}),n("p",[e._v(e._s(e.round[e.current_round][e.current_display].question))]),n("img",{staticClass:"right-arrow",attrs:{src:s("b94f"),alt:""},on:{click:e.NextQuestion}})]),n("div",{staticClass:"answers"},[n("div",{staticClass:"answer",class:{waitresult:e.wait_for_result,green:e.round[e.current_round][e.current_display].answers[1].isCorrect&&!e.wait_for_result,red:1==e.clicked&&!e.wait_for_result&&!e.round[e.current_round][e.current_display].answers[1].isCorrect},on:{click:function(r){e.GetResponse(),e.Click1()}}},[n("p",[e._v(" A. "+e._s(e.round[e.current_round][e.current_display].answers[1].answer)+" ")])]),n("div",{staticClass:"answer",class:{waitresult:e.wait_for_result,green:e.round[e.current_round][e.current_display].answers[2].isCorrect&&!e.wait_for_result,red:2==e.clicked&&!e.wait_for_result&&!e.round[e.current_round][e.current_display].answers[2].isCorrect},on:{click:function(r){e.GetResponse(),e.Click2()}}},[n("p",[e._v(" B. "+e._s(e.round[e.current_round][e.current_display].answers[2].answer)+" ")])]),n("div",{staticClass:"answer",class:{waitresult:e.wait_for_result,green:e.round[e.current_round][e.current_display].answers[3].isCorrect&&!e.wait_for_result,red:3==e.clicked&&!e.wait_for_result&&!e.round[e.current_round][e.current_display].answers[3].isCorrect},on:{click:function(r){e.GetResponse(),e.Click3()}}},[n("p",[e._v(" C. "+e._s(e.round[e.current_round][e.current_display].answers[3].answer)+" ")])]),n("div",{staticClass:"answer",class:{waitresult:e.wait_for_result,green:e.round[e.current_round][e.current_display].answers[4].isCorrect&&!e.wait_for_result,red:4==e.clicked&&!e.wait_for_result&&!e.round[e.current_round][e.current_display].answers[4].isCorrect},on:{click:function(r){e.GetResponse(),e.Click4()}}},[n("p",[e._v(" D. "+e._s(e.round[e.current_round][e.current_display].answers[4].answer)+" ")])])])]):e._e()])])},a=[],i=s("5530"),o={round:{1:{1:{question:"1 - Que s'est-il passé la première fois que JJ à conduit un Outlaw ?",answers:{1:{answer:"Il a fini à l'eau"},2:{answer:"Il a fini dans une station essence"},3:{answer:"Elle a fait la tortue"},4:{answer:"Elle l'a coincé",isCorrect:!0}}},2:{question:"2 - Quel est le nom de famille de Charlie du Weazel News ?",answers:{1:{answer:"Blade"},2:{answer:"Kwon",isCorrect:!0},3:{answer:"La Vilaine"},4:{answer:"Bowman"}}},3:{question:"3 - Quel jour est ce que JJ est arrivée à Los Santos ?",answers:{1:{answer:"1 Janvier"},2:{answer:"24 Septembre"},3:{answer:"26 Décembre",isCorrect:!0},4:{answer:"11 Novembre"}}},4:{question:"4 - La première fois que JJ a rencontré 'radis', qu'a-t-il raconté ?",answers:{1:{answer:"Un contrôle de police qui s'est mal passé parce qu'il n'avait pas le permis",isCorrect:!0},2:{answer:"Une course poursuite dans laquelle il a semé les flics"},3:{answer:"Un braquage de supérette qui a mal tourné"},4:{answer:"Une arrestation en possession de pochons de weed"}}},5:{question:"5 - Si JJ sort de son ancien appartement par la porte, prend à droite pour remonter la rue. Tourne à droite avant la station essence puis prends à gauche sur un parking. Où arrive-t-elle ?",answers:{1:{answer:"Au LSES"},2:{answer:"Au PDP"},3:{answer:"Au BDP",isCorrect:!0},4:{answer:"Nul part parce qu'elle sera sortie par le garage."}}},6:{question:"6 - Quelle est la date de divorce officielle de Jorja Wallace et Francis Mac Douglas ?",answers:{1:{answer:"24 Mai"},2:{answer:"26 Mai"},3:{answer:"28 Mai",isCorrect:!0},4:{answer:"30 Mai"}}},7:{question:"7 - Si tes poches sont vides et que tu possèdes un sac, quelle est la quantité maximum de petits sacs que tu peux porter sur toi ?",answers:{1:{answer:"130"},2:{answer:"140"},3:{answer:"150"},4:{answer:"160",isCorrect:!0}}},8:{question:"8 - Quel est le nom de la rue où habitais JJ avant de rejoindre les Madz ? ",answers:{1:{answer:"Power Street"},2:{answer:"Clinton Avenue"},3:{answer:"Vinewood Boulevard"},4:{answer:"Meteor Street",isCorrect:!0}}},9:{question:"9 - Quel est le zip de l'ancien appartement de JJ ?",answers:{1:{answer:"7100",isCorrect:!0},2:{answer:"7001"},3:{answer:"7000"},4:{answer:"7101"}}},10:{question:"10 - Quel est le sujet du premier article de JJ pour le weazel ? ",answers:{1:{answer:"Un rallye du Benny's"},2:{answer:"La pétanque de Panto"},3:{answer:"Soirée imitation du Tequilala",isCorrect:!0},4:{answer:"Zombie Cat Night"}}},11:{question:"11 - En combinant le temps de visionnage de Choucas et Nozzty sur ta chaine pour le mois de Mai, à combien de temps arrivons-nous ?",answers:{1:{answer:"10 jours tout pile"},2:{answer:"9 jours et 16 heures",isCorrect:!0},3:{answer:"8 jours et 2 heures"},4:{answer:"11 jours et 8 heures"}}},12:{question:"12 - Dans secret story saison 11 comment s'appelle la première personne à avoir été éliminée  ?",answers:{1:{answer:"Gloria"},2:{answer:"Lia"},3:{answer:"Lydia",isCorrect:!0},4:{answer:"Cynthia"}}},13:{question:"13 - Lors du stream du 19/06/2023, combien de doses d'alcool ont étés consommées par JJ ?",answers:{1:{answer:"0"},2:{answer:"4"},3:{answer:"8",isCorrect:!0},4:{answer:"12"}}},14:{question:"14 - Dans la chanson D(r)i(ll)sstrack de Pyrim quel groupe n'est pas mentionné ?",answers:{1:{answer:"Sharks",isCorrect:!0},2:{answer:"Racs"},3:{answer:"Ghost"},4:{answer:"Waves"}}}}}},u=o,c={name:"App",mounted:function(){var e=this;window.addEventListener("keydown",(function(r){32==r.keyCode?e.NextQuestion():13==r.keyCode&&e.CheckPassword()}))},data:function(){return Object(i["a"])({password:"",allow_access:!1,current_display:1,current_round:1,wait_for_result:!0,clicked:null},u)},methods:{CheckPassword:function(){"JJrouette"===this.password&&(this.allow_access=!0)},PrevQuestion:function(){this.current_display>1&&(this.current_display=this.current_display-1,this.wait_for_result=!0)},NextQuestion:function(){this.current_display<14&&0==this.wait_for_result&&(this.current_display=this.current_display+1,this.wait_for_result=!0)},GetResponse:function(){this.wait_for_result=!1},NextRound:function(){this.current_round<14&&(this.current_round=this.current_round+1,this.current_display=1,this.wait_for_result=!0)},Click1:function(){this.clicked=1},Click2:function(){this.clicked=2},Click3:function(){this.clicked=3},Click4:function(){this.clicked=4}}},l=c,d=(s("1805"),s("2877")),w=Object(d["a"])(l,t,a,!1,null,"ae60d13a",null),p=w.exports;s("5aea");n["a"].config.productionTip=!1,new n["a"]({render:function(e){return e(p)}}).$mount("#app")},"5aea":function(e,r,s){},"77f0":function(e,r,s){e.exports=s.p+"media/intro.d9d73571.mp4"},b35c:function(e,r,s){},b94f:function(e,r,s){e.exports=s.p+"img/arrow.50dbe341.svg"}});
//# sourceMappingURL=app.fe2baba1.js.map